（真。國際戰線）有無諗過舉報拎外國護照但愛某國既人

近排美國捉間諜捉得好緊
不如黎過「文革」
舉報好愛某國但又拎外國護照既朋友、親戚等

係咪開錯台